點解藍屍會越來越惡?

因為佢哋知道就算比義士捉到, 最多只會被打一身, 仲會有左膠幫手

你屌我都係咁話, 再係咁落去一定會輸!!!

繼續叔一燒佢地就會驚

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

唔好掛住民鬥民, 要記得要民鬥政府
鷸蚝相爭、漁人得利